【最新】國家衞健委：已迅速組建「內地核酸檢測支援隊」赴港，7名先遣隊隊員明日到港協助開展實驗室工作

【最新】國家衞健委：已迅速組建「內地核酸檢測支援隊」赴港，7名先遣隊隊員明日到港協助開展實驗室工作

屌你老母，做呢啲仆街就咁撚快。

係咪免檢疫 佢地本身係帶病毒者點算

根本部處好,搵借口叫人來

就係解放軍

生物武器專家？

會唔會冇都屈鳩你有

籌建集中營

實情都唔知係咪播毒師嚟